原來有時滑鼠游標錯亂(變梳子)係ATI DRIVER的BUG

痴撚線,2001年的BUG到E家都仲有

未試過
係咩情況下先會咁